「巴打入」A0正常樣男仔

點解我遇唔到一個自己岩既女仔
番工番學身邊都有女性
但完全睇唔上眼
見到出邊咁多靚女都比人溝晒
就會覺得自己好似無機會出pool咁
自己本身條件唔差 有幾條女追過 但因為個樣唔岩而唔同佢地一齊
幾時先可以識到個我覺得岩架

有無巴打同我差唔多情況 或者有無絲打想講兩句

利申 外協會員

正常樣

乜嘢叫正常樣…？

因為你唔係正常樣囉

樓主你不如自貼下
利申靚仔過正常樣，有女倒追 不過仲係a0

I know that frel

巴打你又自貼下

我比4條女追過
我諗我個樣都算係正正常常以上既level掛
除非果4條女全部都盲晒姐

巴打幾歲

22

你眼角咁高
邊襯得起你

幾時先識到靚女阿

我情況同你差唔多
公司 朋友 都多女仔
唔啱feel d女仔 就喺唔啱
寧缺勿濫喺我底線...

利申:所以一直都喺A0

做為正常樣既我都應該唔會襯得起靚女
如無意外一世單身

身邊係唔係好多女女想打你主意

正常樣想溝靚女？個樣有幾正常？係咪經典油頭粗框眼鏡格仔衫既正常樣？

巴打你係唔係比人收兵就當比人追呀

宜家無 因為個個都有另一半...
無另一半果d又唔啱feel
啱feel人地對你又無feel 應該都喺單身多架啦

正常樣又點 你都識講正常樣 姐係你格黎左右都一大堆啦
普通樣既女仔你又唔受 靚女就自然多人追架啦

拿 先唔講型撚/人生勝利組
你左邊果個可能正常樣 但米8大隻仔
你右邊果個可能正常樣 但識打扮斯文仔仲識撚結他
你後面果個可能又正常樣 但人地識講野又識搞氣氛 食女無數

咁你有咩優點可以吸引到靚女先？

連登仔口中正常樣：

男

女

自貼左先啦 ，唔明咩係正常樣

比d慨念圖睇過

講到明叫我比機會佢仲算唔算收兵

慢慢你就會降低審美標準架啦